連登巴膠怒屌垃圾房署狗暨1A紅蛋放題專區

竟然係比我爆咗post

不孝子名單

1 秋本（不孝教教主）

2 潮乜春（不孝教首席教徒）

3 IFC天台

4 GK9094

5 141906

6 換襪喪志

7 小獌

8 雜近評

9 seohyunbb

10 薯仔邊忽好食

11 蓮尼住

12 Jack_Galaxy

15 點火石

16 未雨稠膠

17 訓啦!_好樣

18 寶馬七系好長

19 人大陽痿會

20 7_仔

21 逢二進一郎

(偽)不孝女名單

13 安娜

14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：

不孝之子＝秋本_五十鈴

潘朵拉之星＝72－08車

7號馬＝紅海灣72－07車

墮馬＝雷神墮馬壞車

騎馬＝???

跑馬＝???

豪邁＝45

機車＝26

高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]

驢仔＝46

食梨＝31M

含象＝32M

青綠色戰衣＝九記制服

果棉蛋＝國民黨

免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：

食柴＝寶輪廠

不孝潮文：

巴打

你要脫毒其實好易，但亦都可以好難

講樣

根據#1幾張有你樣既相

我相信你有資格入外貌協會做會員

講錢

我相信以你的收入和穩定程度

要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）

講身份

你衰極都係xxx（職業）

衰極都唔會收工成身臭

起碼港女唔會岐視你同你既身份

但點樣你仲係毒

唔係因為以上三個原因

亦都唔係你唔夠膽識

而係因為你不孝！！！fuck

成日都無

害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！

作為一個男人

點可以咁無承擔！

連張圖都無

攪到你/伯友成日俾人問侯fuck

我係條女 見到條仔成日係高登追數

仲要累到伯母俾人問侯咁不孝

我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！

所謂不孝有三 無圖為大

你都係早日俾返出嚟找數

好讓一眾巴打唔使追你數

咁女仔見到你係一個有承擔既男人

加上你樣錢同身份都OK既

先會放心同你交往 托身於你

以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮

然後

xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒

結論: 請早日交出 利己利人

祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入

長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機

其實呢段野有冇人睇？

你咪睇緊

留名

ATE都開始裝usb充電？

輕輕留低個1蚊

講番頭先74D喺大老山壞車(長側牌蛋UV4073)
好多人都轉搭74X/75X/274X/307
剩番大約十數個人喺站頭等其他車
果位出名既站助話如果想去科學園就搭車去馬鞍山轉車, 否則要等多40分鐘(個螢幕顯示下班74D要40分鐘後)
跟住有九巴307P到, 仲要係12.8米電梯, 我就搭咗佢

其實我係九龍灣上車已經聽到個車尾當行駛時會有啲拖長既拉牛聲
跟住去到大老山跪低埋
唔知同啲拉牛聲有冇關係

留名
都話why not both咯

搞到我要等74D尾車返市區

冇人叫你死等
明明之後部74X咁多位

lmlm

黎明

有咩

紅蛋張凳頭枕背整埋硬膠
但係老狗知唔知頭枕其中一個作用係急break嗰陣俾後面嗰個撼落去

大老山放多個人?

督察喎，係咪比人投訴得太多呀個垃圾維記

頭已側

最少都有一個星期

我想問 放放下屁突然萬馬奔騰咁急屎點算

就地解決

中巴留名

屌你 73A冇左班車

lm

UW5960 1A
紅強大法好

LM

等足一小時

88減兩車

214都幾多人坐

已打投訴

又要講多次
十九部車丫拿?

加俾214/601好過

呢條垃圾線
13部都嫌多啦

RW5779 307

條線而家變成遊河線遊嘅人多過通勤有需要既人

熊本熊@98D食泥

86C新增新田圍邨
大家估下幾時輪到87D

307都出兩軸短車

根本兩回事

ISR 工程

個泥人喺邊度來

唔該順手拆走埋坑尾啲19柱

木條？

有冇巴打知道 九巴車長no. 四位數係點解??

字頭係乜？

係
阻住哂啲車入坑

司機

Carlo都話變咗

UB8256@1A

carlo好似無事

buscuss張相影到
閂咗窗，乜事都冇

成班友係度屌巴士佬

TE7277@115

del左post

6125@106
又破禁

山上獨市
沙中轉乘

咁都好
有病咪撚做道路炸彈啦仆街

夏天流流 就好想搭巴士都有好似機場巴士咁有窗簾 下午陽光真係好難頂

5XXX

九巴東九中伏記?

已私

根本冇班人講到咁衰, 今日搭左一轉兩程加埋對頭車全部都有半滿以上
上星期5點幾經過彩虹見到88係坐滿落山, 朝早開8分鐘一班嚟到沙田連續兩三班都差唔多坐滿

講載空條249X非繁情況嚴重好多, 不過d人淨會針住88, 可能唔抵得條線可以全紅蛋啦

講開又講, 之前一樣比人插到爛既213D而家客量已經唔錯, 613就仍需努力不過見過佢非繁客量同682都差唔多, 唔知仲有冇得升

獨市而有空間執返兩車出嚟
中唔中伏見仁見智

至少培養乘客習慣而言好成功

88邊鳩忽全紅蛋
你對88嘅愛有幾深

249x我諗衰在30分鐘一班,變20分部可能好d🤔

88主要係行車過多先cut車
頭先遊紅蛋聽到秀暉樓上車個卡佬同揸果個傾計，講cut到60分一單

其實613非繁開60都得啦，搵鬼人搭咩

沙廠UY新紅蛋比307、373同681都唔比88

307咁多調動嘅
係咪剩係上紅蛋同調字軌

咁又係, 非繁搭過兩次613客量真係非常慘淡, 其實613最煩係要兜油塘上碧雲道, 如果行啟田道直上可以慳好多時間

但係返安泰就做唔到

而家用緊
個wifi 回覆，幾順
但唔覺有叉電

唔經油塘同藍田山, 條線邊度夠客?

算把啦, 上層叉電位得車尾有, 下層叉電位得面對面位同輪椅位有, 又唔係每節座位都有

但係而家條線真係好撚慢
安泰臭西開，快都要成半粒鐘先到東隧收費廣場
同694調景嶺開出嚟差唔多

後尾落車見到樓下輪椅位同尾排都有叉電

同214打和啦，油塘開訓醒都仲係清水灣道

好似話三架9號卡住左入面

屯公，E33 歐4 e500跪左

無坐過臭飛車
有次疑似佢既車長到但私走

算吧啦, 咁既客量仲加車班巴膠又仆到出黎恥笑喇
總之而家提供良好服務係錯既, 玩全日or開新線都學682B咁就岩喇

19座低地台小巴 下月走堅尼地城至瑪麗線

為配合政府計劃試驗以低地台小巴行走醫院路線，有小巴營辦商早前引入英國製的19座超低地台小巴，車廂位於駕駛座後方設有一個輪椅位，最快下月行走堅尼地城至瑪麗醫院的54M號線。不過，小巴營辦商批評政府就試驗計劃未有提供資助，營辦商需自資過百萬港元買新車，令試驗效率大打折扣。

小巴營辦商進智公交繼日前引入19座小巴，行走港鐵大埔墟站至大美督的20C號線，最快下月又有新款小巴投入服務。

進智公交行政總裁陳文俊表示，政府計劃在部分醫院路線試驗低地台小巴，方便行動不便人士乘車，他們為此斥資約150萬元從英國Optare車廠引入一款19座的低地台小巴，新車長約8米，比日前引入的普通19座小巴長近1米，似一輛短版的單層巴士，車頭呈流線型，車頂前方稍微拱起，車廂駕駛座後方設有一個輪椅位，車門有額外一級的中門梯級，座位上角增設扶手，並設有提示燈、落車鐘等。

陳文俊表示，新車將於下周一(14日)上午11時，開放給傳媒、立法會議員和官員參觀，現時仍未完成運輸署審批，預計最快下月落地，服務堅尼地城至瑪麗醫院的54M線。

陳續指，新車投資額大，車價比普通19座小巴貴約一倍，而且未知營運上是否可行，暫時無計劃再引進低地台小巴。他批評，政府推行試驗計劃但並未提供資助，連同其他兩條位於九龍和新界的醫院線，全港只有3輛超低地台小巴，只能測試新車基本性能，但新車受歡迎程度和營運效益等方面的試驗效果則大打折扣。

政府計劃今年下半年在瑪麗醫院、威爾斯親王醫院及聖德肋撒醫院試驗低地台小巴。據悉，參與試驗計畫的威爾斯親王醫院小巴線由「小巴大王」馬亞木經營，該線所用的低地台小巴與進智公交屬同款；而聖德肋撒醫院的小巴線則由捷輝汽車經營，該線所用的低地台小巴由德國製造。

緊係cut啦, 咁碌法都可以行50分抖30分
講真而家安泰都未入伙, 條線客量仲有排升
開線一個月客量上升速度咁快, 好大程度歸功於出車海同派大量紅蛋, which is班巴膠最唔抵得既野
所以呢班人網上打飛機就叻, 比佢做巴士公司就死得

182都分到兩部

入獅隧又拉手掣

打少左"K廠"兩隻字, 比你捉到添, 威
可惜我已經過左封愛車愛線既年紀, 但對班巴膠既膠見就相當不滿
對於有潛力既路線, 開線初期提供oversupply既服務黎做靚招牌吸客, 身為乘客就絕對支持
可惜巴膠們都係自我中心同鍾意比較, 憑乜你條新線開咁密又有紅車, 我樓下條線比唔上喎, 嬲豬~
巴士公司hea做當然會比乘客插, 最諷刺係進取經營時竟然被理應支持巴士既巴膠大潑冷水
老老實實, 如果287X開線時就開而家既班次, 就唔洗等兩三年先去到今日既客量啦

1A 聽日係咪ATH2 都唔會行

拎去做特見分散堆巴膠
留返班紅蛋膠喺中秀算啦

但架車好似成個月都未出沒過
唔知係唔係壞車留廠定其他原因

前兩個星期有遊過街
行1A自己個字軌
之後就冇之後啦

呢期多地區葡萄撚, 某大膠講將軍澳撚先話88 抵死, 跟住轉頭講自己區就搬龍門話有D 線要儲客, 不過叫得巴膠就不嬲都係膠開同食葡萄大

拎去做訓練巴算啦

半夜凌晨三點鐘先開尾班車

我以為你影到仙氣

尋晚返落香港，B1差唔多尾車時段有上等花生 咸魚vs 車長 最後要好人出場，過車
#福田大法好#皇崗大法好
揸B1掛牌車長同B1線站助應該要加50%人工

鬼車

你又會特登睇

唔記得今日星期日
走咗去搭港島綫

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

上深圳有咩搞

cut短個月台比12米8轉出去?

287x 都係靠水泉澳先加到車
佢老味 油麻地黎齊哂 81 281A 87D先有287x

吐公上次爆完水管
依加路面維修中
龍尾係中大

原來係頭先又爆過

去尖碼？

9A

今日獅隧出九龍又係封慢線整路 如果係就塞完吐公塞獅隧

72x同271

不了
唔同班巴膠迫

三條獅隧線改哂做早繁走線

如果1或者3字頭就一係最老果班一係新入職循環再用
5好似冇咩印象見過

今日仲有乜線有行紅強

10xx-59xx 後生果班都係呢4年入職
而家出809xx

按摩

680,681 仲有

著咁hea 個樣又hea 做乜勁

紅白
襯返隻蛋

TP1095@73X

屌，流料

WTF
求行蹤

有癡線佬喺fb喪放流料

有無現場報導

btw 原裝四位數老果班車長仲剩返邊d 線有

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page 在九巴相簿 Album of KMB 相簿中新增了 1 張相片。
8 分鐘 ·

13/8 本台收到消息人士報料，指房屋署就樂華車長休息室的位置，提供以下兩個選項：

1. 現有站長室隔離空地
2. 現時位置（即2A花糟隔離）

叧外有消息指，四年來房屋署都不批申請，主要是受到勤華樓互委會主席大力反對，而此人正是當區一位現任區議員的助理。

某巴膠好愛嘅UX1225上層而家有兩塊車牌仔

好快又會唔撚見曬
係呀 明屌你呀死仆街字母膠

咁UX1369呢

影到好矮

坐緊88中橙蛋咋
下架都係atenu 唔少人坐啦

奇文共鑑

送25架1997回歸巴模
乜咁多死貨

運房局早前公布數字，指2016年本港六個巴士專營權中，新巴的故障率最高，平均每一百萬行車公里就有逾五十宗故障

雖然唔想承認
但真係唔好睇少創褲廠嘅破壞力

sor整返條link

182

UC1519@87D
出九龍第一次遇咁慢咁碌
沿途50都唔知有無

BTW 明明獅隧前條巴士線係假期例外 但都無乜私家車行

慣左唔行
就索性唔行

87D有禍根豬

掂阿師傅 行獅隧同前面架車起碼有8-10架車距離

禍根豬應該返到錦英苑

606 無左架車

Megabox已經坐左一半

九龍19:42無左，得架8469行8點尾車

惡性循環
靚車，不了

其實606 最少星期六日 應該開夜d 啦

係
假日期實多人搭

天慈單TA好似好大獲

單車友被捲入巴士車底？

頭先搭91m彩虹駁腳返坑口已經見科大成堆fresh meat 小毒毒上車 短褲白襪、長直髮 加孭住一式一樣索繩袋😂😂

三年前小弟都係其中一個

我都year 3

已經grad左

這些機會
仆街唉大

？

我自己有offer
佢唔鬆章仲為難我

year 3 hd for 1 module

90 度骨 諗緊下年換唉鳳柒

agger

無㗎啦

官塘經東隊落柴灣己經夠Hea
606 又早收
0066轉兩次（官塘至筲箕灣柴灣），甚至三四次，不了

#又係B1 #B1專產上等花生 #一車車大陸花生

4046@682

UY2785 紅蛋@298E
另外 KR3941終於報到

呢單小事

呢個甘啲

坑口JJ say個hi~

2785做埋百勝角特車@.@

工業村JJ

Tailor-made 標？而家邊間公司既車有太陽能冷氣？

40-50座低地台先難搞
除非長過12米
11,8米e300都係得39座

海水公園班人癡鳩左線
明知自己出邊條路「行」唔到12800
仲要定到個標準古零柒怪咁

睇返原來係沙廠車黎
而家行緊214

又輪椅位又電車
黃橙公司啲BYD同神龍幫到你

極度懷疑市面上究竟有冇符合要求既車

TE7277@215X

UW5239@

甜橙公司

Deans systems 不意外

唔知

我係柴灣group 睇到ja

有輪椅板應該33

呢份標書好似唔係近期嘅事
但條款咁離地都係迫運輸署發新牌比佢

話說九廠未過返啲紅蛋比屯廠沙廠?

玩多幾日先

不嬲唉大係讀黎倒錢落海 如果向政府借錢讀既話係讀黎欠債

唔係唉鳳八咩。。。

似係，但係星期六特登出咗堆㗎喇喎

其實我都係經唉大上去

甜橙e200mmc幾長

係咁的話幾高招喎
運吉你咁離地唔肯批新牌，我咪將你果套一字不漏招次標，然後用結果話俾你聽你有幾離地
之後一個屈尾十同旅遊事務處講，拿唔係我唔想提供更好服務呀，係運吉阻住咋

930X拉去摩頓台

一開始睇以為係弱能人士係紅蛋面前影相

懷舊

904@K58
要搭到呢批車其實唔易

KS9658@290

Lm 先

UD1197@307P
我終於有一次係見到而又上到呢部車

等睇拉埋930

摩頓台點泊咁多車
拎走76先鬆得嗰少少

去完歐洲返黎,再望望自己公司堆車,覺得好不知所謂

This is Macau

魚塘嘅天下

大陸化

終於去完啦？

係時候引入啲歐洲車

唔覺得夠位 轉乘算
(pacific place--永安)

最基本都意蘇蘇啦

totally agger
93K<>265B互換巴士總站

九巴幾時先肯執天水圍區內走線

不如你搞掂左幾支交通燈先啦

次次入親去買佢怕

沙廠一部3asv同asv都有部冇頭軨

豬欠軨環感到惡劣

JP208同架掛284嘅短豬 冇軨感覺好似好污糟咁

旺柏太煩唔好再俾新線入去
到時要收拾 93K 盞綁手綁腳

930擺威菲
不過一出閘扭出興發街個位12800夠唔夠位轉

5X都夠啦

夠quota咩 突然拉入老銅

屌唔記得左仲有佢

而家就係海水公園話想買黎做酒店Shuttle
但明明老鼠樂園行緊招標外判服務
呢個方案又work
講到尾都係唔會睬你

簡單少少，搵黃公司非專開返條888咪算
低地台咪搵青年入去做
反正都係車返自己班同鄉

運吉唔係唔俾全日西隧線過興發街（銀幕街）以東咩

黃公司單層紅綠証得翻兩部
雖然話非專牌個載客數可降唔可以升
但我諗黃公司未至於會閹咗堆雙層牌特登去做海水公園生意啩

FRR貨車陣中型巴士阿?

我覺得現時265B天水圍內的走線算很好...天頌上車40分就到長沙灣

只不過
佢可以更加快
而家支支燈食到應

甜橙不意外

借錢讀書本來就係欠債
寧願拎去買Hong Kong Bank 同佢細佬好過

太貴。

930 系列決戰灣荃紅頂第二回
(第一回：930延至灣仔碼頭）
瞓身買灣荃紅頂W

廣告條女

部車定係女先

四大燈王

原來有啲咁既規定
東隧呢

以前話係唔可以過港澳碼頭以西

無啦啦屈去天榮食燈

UY6077@2X

UW2920@74X

LV7921 JV2658@98D
LR2717@ 98A
LV7106 @ 98C

btw 798 TKL 方向9點去到坑口都仲有大半車客

3601@798

[FF] 據聞九汽、運吉同議員研究緊89D飛黃泥頭既代替品。不如試下咁樣：

新線：泥涌/烏鐵開，沿89D到黃泥頭，之後落恆大、愉翠、一城、大涌橋循環線返烏鐵；或者一城後行小瀝源路上黃泥頭再返馬鞍山

82K改總站到碩門（純粹唔想益黃泥頭霸咁多條線，冇乜實際用途）

執雞味濃 為左土皇帝値咩

根本一早甜橙已經foresee到798入將軍澳有大批客源去工業村同將南
所以條線盤古初開嘅時期係早繁08:25前由火炭（山尾街）開出的班次skip寶林

隧道>厚德>寶盈>直行調景嶺
但係後來比某個民賤聯取消左 要所有客焗兜

係得265B先可以搭到我次次訓著

不如學6 號將部分班次入黃泥頭
89D 入黃泥頭
星期一至六
烏鐵/藍田開：10:00, 11:00, 12:00, 13:00, 14:00, 15:00
其他班次不入黃泥頭

但改行正常路線之後多左客，而家大老山上車要企，甚至我覺得可以加到20分一班

頭先見到果架係55

應該拆線，
1. 寶林 尚德 調景嶺
2. 坑口 康城 工業村

其實做乜要入啫
你通勤需求大就話要諗替代 唔大嘅唔該轉車上馬鐵 唔好要馬鞍山人陪兜

開新線去馬鞍山
朝頭早同晏晝各一班算啦

265B改行天華路都起碼快10分鐘

即係第一代286P 復活，當年因為馬鐵而取消

問路，星期六下午用

1600 要到香港柴灣環翠道120號仁樂大廈B座地下幾點要係香港專業教育學院LWL出發

＆搭乜

694康民行落去?

不如加兩車伸長條82K去泥涌算啦
仲可以借機加價

唔識行

淨係識得去創富道1號

只會係後過坑口既地方上

694有時等到碌柒咁

694 TIK開 你搭地鐵去油塘慢慢行去油麗東隧都綽綽有餘

遲d仲話要行耐d

唔貴。。。

但係我係去完一個event 之後跑第二個event，咁應該要幾點上694？
我諗住喺東區醫院轉車

如果趕嘅話咪撚坐694

咁搭乜

龜龜
搭出藍田分分鐘追到上班694

喺獅隧公路見到有部完全載空嘅升降機87D出緊九龍

MTR>藍田>682/606/694叫三飛啦

8026 已重啟RAS

咁我不如EHT->筲箕灣/北角再轉

龜龜過埋海 北角8X/19 入柴最快

地鐵去柴灣行過去
一係694康民行過去 694去柴灣差唔多五十分鐘啫

搭緊荷蘭麵包
個冷氣 有=冇

點叫682？行去東隧口？

全程保鐵算啦

青年廣場行上少少就係

扑爆玻璃吹生風肯定仲涼

今日有兩部新改好既訓練enviro 500到沙田

其中有部個青光牌壞左

yes

基本上除咗四小龍，南昌同深水埗邊度去Shitty都係保鐵方便D

SK2093@269C
WiFi大法好

8106@789
算唔算靠害之選？

東涌綫

地鐵站興華邨出口，穿過興一商場可以行少一段暗斜

無擺落長途綫，值得嘉許

702

8155@307P

其實我係去嗰間bar 睇event

我諗我應該會慢慢坐694

唔係有位坐加夜晚廢事周圍走都未必會搭到尾
有得揀通常都轉265M

265B咁兜好似係要照顧翠湖班友 69X又唔知點解唔郁

利申搭到大西北尾站

268P可因應交通情況,不經偉業街而取道觀塘道,福淘街,牛道角道,天橋前往九龍灣商業區

德政

69X跟69M咁行，已經算照顧到翠湖班客
265B就跟舊265M路線行

問題就係天水圍市中心應該未必再有位擺多條線
265B跟舊265M咁行應該慳到10分鐘到

開先例俾上繁線食埋牛頭角

睇中醫啦
西醫實開類固醇

公司好似唔包中醫

叫佢自己打皮？

好難斷 但點解會無啦啦咁
叫佢早啲訓教好過啦

269S呢

係無啦啦開始有濕疹

69X都仲夾硬有位擺嘅

翠湖過去市中心總站搭把啦

天頌實反艇

水記以西

有心瞓起上嚟旺角元屯門朗照瞓

原來秋本咁富有

自動登入

反而我覺得安卓機貴過千五真係好肉赤 呢期4GB-ram的其實今時今日不應推出市面 6GB-ram的頂多玩到2018年底

安卓機用途 頂多用於工作用 或睇mytvsuper 或玩安拉驚 或用黎做wifi蛋 只能單一用途 如果又fb又上網又睇片又wapp又line幾樣一齊真係死得

安卓4gb ram 同ios 4 gb ram 係兩個世界嚟
利申 v10 4gb ram vs 6s 2gb ram 6s win

唔關事，朝早偉業街上九龍灣真係可以塞得好恐怖，我有時去九龍灣都會經福淘街上，真係會快D

6362@969C
開成半個月都未有電牌data

238x蛇車換voith MMC
但係又要整部ATEU入去

做乜呢牌80x朝朝都有低載獻世

路程快，企下都唔會比人投訴

淨係 969c 定係
(969c Quarry Bay) ?

8503@930 側牌新增
(930 direct to Kwai fong)
>> (930>葵芳>葵興>) .........

車都上唔到會唔會投訴

王屋區已經成日屌緊朝早上唔到車

TK6496@95

同88交換用車算把啦

PC3026@690

回程拉左去天瑞都未改電牌

JF1809 @ 5D

舊聞?
早排被撞蘿柚嘅城巴雞年巴士6371已復出@962X，車尾廣告下半部分已甩並露出城巴色

立體線就快全橙偉業

UY5018@11B 有紅蛋

之前8503猴年廣又保甩到露哂色

咁梗係電子攪牌機啦

山頂壞纜車
馬灣壞渡輪
下一樣壞乜

直梯呢D華而不實嘅設計由第一日就唔應該存在
遲D仲要驚飛機橙新車出牌傾銷堆直梯去金公司

直梯除咗單層都載得晒嘅長途線（例如74A之類
其實最適合市區流水，可惜低排

港鐵入水-ed

Who ing cares

鳩估：巴士中路陷?

6090@82M

KU4608(K)@69X

我家桌面電腦都由4GB升級到12GB(其中兩條4GB行dual-channel) 安卓手機如果用黎作一般智能手機咁用至少應要有8GB

**我搵DDR3-1333都搵死我

舊蛋飲唔到尿

將軍澳村對出十字路口 壞交通燈 綠燈得個幾秒

82K 日日都見有亞記豬
對調就剛剛好

破禁喎

荷蘭仔啲冷氣真係弱過阿伯疴尿

單門man 1548@88R

頭先296M

好日唔坐IOI，一坐就褲𧐢大法好

今日296A收咗幾多部車
好似得返4部車行

40號又直通 美孚不停站直達黃大仙站 好爽
司機揸豬識玩波制 冷氣充足

見到架都普車喺新蒲崗出太子道果條新支路試緊車

有咩 ?

好在係你講姐

就係知塞得恐怖 先會話停埋牛道角都仲快過上橋

落斜個彎好似幾好劈

咁少
不過疏咗都唔係第一日既事

好似得45/46行🤔

係囉 1548除咗牌啦喎

柏斯敦巴士台
16/8 城巴8100-8108正逐步轉由柴灣車廠管理，並行走南區路線，以便A10壞車時抽調作替補。

熱烈地彈琴熱烈地唱

配合 A10 線特別班次 E10 投入服務

呢批嘢裝wifi貼貼紙行E/A 10,29,22應該真係冇乜人嘈
反正個個都接受咗嗰兩架嘢係紅車

做得好
以後唔洗再係307系見到佢地

1.中環見到一架15xx

屯公出九龍快線六車串燒 1分
仲要清一色全部豐田

8106@780

PV7695@968

領展竟然會 promo 隆亨商場

終於唔撚洗再係307系見到呢堆垃圾

你還有23xx

不要再說了
呢啲都係極品

可能睇錯尾數

係咪成日會duplicate咗?

同係歐三躉， 49x 果堆KW牌行車表現都仲見得人

你城巴堆23xx好似就散咁，衰撚過6頭豪

應該 ) 1545 黎

坐呢啲同焗桑拿冇分別

柏士敦潮左幾耐
就算先頭部隊8109行左671咁7耐都一次冇行過A10

始終唔敢咁光明正大咁用非80/65/68/85行AIO?
你當佢廢事比區佬一個開拖既藉口

UV4073@271X

BBI過咗1分鐘
4.2 sleep with fish

等睇柴文瀚又去海關投訴

沙市冇塞
35分鐘半島返到大埔

印貼紙都懶就抵撚死啦

反正而家個個都當8205係真紅車啦
是鳩旦啦

60X都碌車
仲要企緊

60x碌唔係平常咩

60x 又唔係今日先碌車

我唔知
坐緊蛋開50
仲有無咩碌車線 ？

屯門線企就咪撚上啦大把車
元天線就話無辦法姐

52x普遍偏快
60x蛇車快過正字唔少，正字好多慢
59x就普遍快，但都慢過全豬年代
66x快過以前好多
67x都快

唔係上左牌咩

今日去完駕駛學院見到

拜拜

215X+16 夾埋掛左成10架紅蛋

HH字頭 97年車 15年變訓練 用到17

286c回程改左行法？
我見今日有部跟87D行法入番第一城🤔

上次加班已經加左呢條替代路線
有人試過實測可以追到行官方路線嘅前車

58X車手

又諗返起上次屯公連環過車

咁23xx起碼多位坐過8100-09

沙中至火炭會慢車，紅梅谷出口唔會，正如無咩980X/981P車長會行官方路線，大部分行紅梅谷上獅隧公路……

[觀塘交通 - 5D 5M 24 108 巴士暫緩改道？]

早前九巴已出通告，宣布 5D 5M 24 108 線巴士為配合啟德道路工程，清拆協調道 K9 行車天橋，將於 8 月 17 日起大幅改道，改經新蒲崗內街及新建成連接協調道及新蒲崗的啟新道行車隧道，往返啟晴邨及麗晶花園、啟業一帶。

改道後，雖然仍為最直接往返九龍城及啟德、啟業麗晶，但將較現時迂迴不少，行車時間延長。據畢東尼議員最新消息，在他出面交涉下，改道將暫緩一個月。但 K9 天橋終將清拆，改道最終乃無可避免。

這次事件突顯了現時區議會及政府諮詢制度的一個問題。K9 天橋及啟新道隧道位處九龍城及黃大仙兩區分界線，乃觀塘區範圍外，因此並無就道路工程諮詢觀塘區議會的意見。但道路改道、巴士改道，卻影響觀塘區內啟業及麗晶花園的居民。重新將區議會選區分界，也許無助避免今次問題的出現，但政府有關部門宜詳細審視每一項工程、每一個措施對周邊地區的影響，而不宜只考慮「相關地區」，這一點他們是責無旁貸的。

但城巴歐三躉啲櫈真係好惡坐

條橋唔拆唔得咩 ?
條橋拆咗嘅話條5M就好玩到仆街

聽日會展有你個嘢壞咗展希望港島交通可以正正常常

膠talk又黎食柴罵戰
今次到荔廠

而家只係重現緊十幾年前歷史
當年HKBDB又係嘈同一樣野

手寫

DDR3 仲要1333咁慢

pants oyster /sinopec/$0.8discount dafa is good

咪係囉 八佰伴行去屯中又唔遠

送撚咗去上村 利 見到

AMN13@269A

JF8911@67M
唔知邊到出土返塊地鐵站膠牌

未閂蓋有冇問題

今時今日都仲有人用緊xp呢類15年前東東 我相信我屋企主機(5年前買)可用到40歲

2017年仲用緊window XP撚

Windows XP先好用
打算幫部壞咗HHD 嘅win7 notebook換完HHD之後裝XP算

你有碟??

屌今朝埔公沙田段來回方向都一分
唔怪得今朝搭74X係科學園已經要塞

你主機都係那些年xp年代產物?

沙燕橋全封

屋企有隻

Windows 柒

好似通番

頭先經過

天水圍天恆點去青衣ive最快 聽過好多方法 但唔知點最快

265M>43A

我冇, 靠之前朋友隻碟 re-install過兩次

MAN同SCANIA都好似可以預你停得夠貼就可以唔用板上車

舊電影用途

播呢個信用卡廣告圖+北泡音樂

265M>68E/279X 青華苑行去康祥樓 > 249M
$11.1

回力車係咪仲用直梯

琴晚先試完
條魚話唔駛落板
仲好 慳水慳力

成日見啲魚都係成架輪椅逗起/壓住手柄槓桿咁上架啦

駛唔駛整得咁hea

飛機橙65xx上層座椅改返冇得調校躺後

呢d唔係司機覺得太光自製既咩

槍式尿素

我部超老爺notebook 算吧啦 >10年前產物 我部6s 仲好過佢

字母膠發功？307同373紅車UX變UY

但點解樓上車頭有個細路同c9

2302@606x

SW6180(S)@X42C

40歲呢條數點predict

XP勇者 respect... 換SSD啦
但win7 notebook 搵唔搵到XP嘅所有hardware driver架?

我諗住用win7用到天荒地老

咁樣樣, VA VB 出牌又換車

今朝撞車架E41仲係停係廣福邨

電車巴士去緊九廠 O.O 12800

冇乜人用筆電上網。。。

那些年07年3月我雅虎拍賣買下02年10月的p4-2.4G(4年半)。本來512MB-ram都好快 不過都加左條256。部機12年1月收皮 即用左9年

即係上架機如果得512用6年就變慢 加一條得一半的256就玩到9年

而我部機原本4GB 玩5年半就好慢 加多左兩條4GB 咪玩多十年囉。。。

948 幾時先有全日啊 等到發叔死撚埋喇 都仲未有

聯營線你放棄把啦，兩巴都想食哂最賺錢時段將豬頭骨時段俾對家
所以點解930X/934/936咁積極但唔理948就係時段問題

學107玩梅花間竹又得唔得

原來今朝有12800行89X

107 師兄你肯定冇講錯

九九九城九九城城城九城城⋯⋯
自己loop

去沙中慢慢坐啦

今日真係弗鯨快地，連四個字嘅一班嘅II5同IO9都可以4架拍住拖出紅隧

頭先青衣迴旋處又係塞死唔知咩事

我買$10 一陣起動九龍東

同埋982X/985 無回程我估都係呢個原因(980X 同981P 係梅花間竹)
不如聯營過海線全部重新招標改晒做獨營好過啦

88都拖卡

＄24 四重彩複式：告士打道>九龍東>大隧>屯公

龍翔荃近黃大仙中心已開齋，私家車撞65xx車尾封中慢線

有8分鐘時段

307

壞車就

3O7都係唔穩定
有車就出 唔理個pattern架啦

下繁啲車可以係城城九九城城咁黎

路姆西巴打今日係咪揸 SK9216

而家985已經係梅花間竹，982X就跟182時段
我反而估成本考慮令982X/985唔開回程
因為680X(681P)同980X(981P)對比，行西隧青沙隧道費仲平過東隧大老山；但182X同982X比，紅隧獅隧比西隧青沙平好多

放工時間人流相對無番工咁集中，開982X回程比182X風險高好多
時段分配就影響982X無回程，因為而家182成個多人放工時段都係城巴（九巴港碼開1900以後同1730之前），除非有本事說服到城巴下繁982X肯梅花間竹開，否則985回程機會大好多（城巴心諗，你都痴撚線，成個賺錢時段係我手，點解要同你分）

重新招標好多人都提議過，咁睇要等到沙中過海先有得搞，同埋又要賺錢加豬頭骨線一組咁投（例如117+118咁組合），否則無人肯做堆豬頭骨……

L廠分到紅強

RV5848@80

UD1197@307P
Happy friday永遠易塞車
上公路唔夠半分鐘已經塞

Happy Friday
觀塘道觀塘段唔塞車

觀繞往大老山 龍尾麗港城

沙田兩條紅隧線睇落都係城巴時段靚過九巴

係大老山返沙田方向中段位 經常收唔到4G網絡
所以突登試連佢個wifi 成績令人十分滿意

識試一定試紅隧繁忙時段

痴線，老九想人地全家入去做

其實聯營依個政策都幾on撚9

廣告呢?

九龍塘西面=巴士沙漠

大欖隧道先係黑洞

8062@

兩個支字頭 由入隧道開始全死
生仔台 斷左野跟住4G變H+(即係偽4G啦)

JV7629最終都冇變金

到返架1569出嚟俾佢算啦

新城保養差就一直都講緊啦
但老九堆歐三躉近年都倒退咗唔少
我驚過多兩年會再衰多d

聯營都分幾種
最常見既時段制真係最on9
為求搶對家生意既不擇手段

307果隻梅花間竹都叫做公平d
但壞車過客就麻煩，自己收哂錢
但d 客就對家載哂

可以考慮下就係107 既八達通對數模式
八達通收入兩邊加埋除二
但入現金又冇得計
班次安排又麻煩
要加班減就搞到兩間公司既策劃部

梅花間竹一樣有問題
N年前307下繁九巴想入紙加班，但城巴反對同時偷雞係九巴前開班加班車，結果玩串左，班加班車就此無左

上左車先知原來88大隧冇轉乘

長途線會適合用獨營模式多D，始終好大機會會單向頂閘，時段制會造成一間公司頂閘另一間公司空車的問題
再唔係新城同九巴開間新公司經營聯營線

姐係直接逼佢地傾拆帳
同三隧一次過重組建立轉乘網難度差唔多

107咁分錢咪冇得加班同開短棍
同埋一爆起鑊兩邊站長實保住自己友先
好似九龍灣咁, 黃公司一過鐘返去食飯都要照做
金公司就踢哂中途
對家華貴咪中哂伏, 班佬全部下轉唔駛開

開學日起72x 270a 270c 271 271p
平日早繁7-9往九龍統一行沙瀝去獅隧

不過平時就咁睇都冇乜車會去陪塞

九巴元朗變陽光元朗

UU5354@40
上老龍前面有架橙蛋@80
永光書院上落完客之後隻蛋已經大概上咗一半斜
但最後竟然都可以被我搭果部怒過
我坐果部以4x速度上，相信隻蛋25以上都keep唔到

60XX@紅隧九龍出口壞車
橙公司拖車已到

對面104站位有架52XX stand by

俾你發現咗

6026

來往黃埔同愛民免費穿梭巴士 因環禾露乾有司機偷渠蓋 所以環禾露乾被解約 俾左太陽伯伯做。寓意呢次東莞省港盃 環禾露乾俾太陽伯伯屌撚到柒!!!!!!!!

睇唔到
太遠兼太黑

呢批voith強上斜差到得人驚，行全平路線咪好

298E 甩埋兩架歐3老闆俾11D

偷渠蓋

其實綠強表現唔差，點解橙強會差到咁？v箱果批未搭過唔知，但係ZF果批起步都好似行唔郁，同綠強差好遠

歐三躉倒退係咪因為黑煙問題專登tune低引擎馬力？定係副ISMe唔襟玩

Tune太低轉

吹雞東莞省港盃

fb個功課班post

好靚仔

用截油大法去慳油
同埋直角廠唔撚打理批歐三躉
靚車都比間廠玩殘
咁唔笠無力去就假

另一款截油受害車款就係B9
仲要衰到間間廠都用到殘

而老九咁多車
應該得返超豪無咁大影響

有姐姐絕對制得過

17:4x 紅隧 港島方向 3 同cmhk 都4g+

窩打老以西

大欖隧道 支那移動4g 力場台3g

似係你問題 支移動大欖同西隧都4g

如果超豪都唔Keep，應該成批車行唔郁 ，以前將廠啲超豪最靚，不過而家冇呢支歌仔唱

唔講行車表現
荔廠49x堆歐三躉真係好污穢
上層窗柱啲角落頭位好多塵 坐窗口位都唔敢放手上窗框擺

UX牌紅強@85K

今次大沙好神奇 竟然一架紅強都無畀87D

大老山返大圍 88坐爆上層

堆車行長青大直路好似就散

101到而家班次仲有得同地鐵揮

最大原因係前幾年比人捉黑煙，搞到老九急急腳較低轉數，你要佢爆到一定有貨比你，只係唔知仲有冇咁既機會

至於佢副偈襟唔襟用就差唔多，始終康明斯偈你都唔會預佢可以靚一段長時間

呢堆長時間揹爆，一出牌已經龍翔道狂跑，到中段時間就青公公路瘋狂頂閘，最後又繼續龍翔道

今日連85M 都有
UX3325

係7725, sorry

好過65xx薄櫈

早幾年垃圾荔扔出黎批低載同大沙d親生仔真係天與地
表現都仲可以同你執
個籠真係殘到不知所謂

有時間唔中中將廠批ATE 都已經覺得個籠好殘
但有次坐43 黎部LE9442(好似係）
部野一入到去令我覺得將軍澳果d 已經叫keep 得好好
J 牌電豬/電躉個樣睇落都無佢咁殘

同埋諗起42M 之前掛ATE 加埋楊屋道街市師奶d 買餸味真係

[member]

殘既話睇下36A批威豬。。

終極放棄治療系列

將軍澳去柴灣

290A->IO6

希望仲有時間食飯

基本上荔廠威豬同鐵甲一出牌就已經落晒命線同隧落線，係去到後期先開始慢慢換出去，你想佢地個籠唔殘都唔得

晚飯的話有嘅

1220 調景嶺出發

希望四點前去到小西灣，4點15分開場

我估2點9

路上冇得分的話估3點3下午茶

唔知E22A轉A12慢定你咁樣慢

如果老龍冇事一定E22A>AI2快

炒得。。。

行得城隧線啲車特別快殘
大荔堆笑直 前33A AVBW 內龍殘到似續命車

架290A去到順天已經坐滿，app原本預計1300到黃大仙中心，結果依家預計延遲15分鐘

上水廠紅蛋冷氣真係好虧，搭親都出汗
依家搭TC4827 冷氣涼到上車無耐就吹乾哂啲汗

1315 黃大仙轉車中

1321 6028 啟航

SK7384 @ 67M
車廂燈都唔撚開

搭緊架UY5762紅強 冷氣無大家所講咁虧 可能我好運

Allison = Voith
有玩貨車佬應該明

係獲嘉道爬前車

架6028好L凍

5203@682

好耐冇坐過入沙田 , 帶埋阿仔坐

咁快帶佢去做巴膠

呢架正

冷氣唔夠

原來彩雲夠位的...
利申, 真係唔識

一上車就訓

到維園未

上次坐@ 798 好涼

電廠街

新巴啲新車通常都好鬼凍

可能坐樓下熱d

呢個鐘數682 樓下都坐滿

早兩日搭UY紅強行307，一上車好多人已經出動芭蕉扇

依家搭307,黃公司啲車冷氣比較有保證

紅強都係慘蛋嘅一種
同慘蛋一樣冇冷氣都好正常

1451到達

英皇道係咁爬人頭

682 轉88x , apps 見有班車，跟住等等下冇左

橙公司IO6個班不嬲半癡線半碌車
今次你都幾好彩

可能我用舊3G機做蛋

大欖係黑洞到九巴wifi入到去都即斷

貨車應該行dcg雙離合電子amt

大老山經常報大數起碼兩分鐘，可能因為隧道太長又收唔到GPS
通常見到下班兩分鐘都即係走左

6300@930

喺大中等74x，見到隊頭係部舊直，後面有隻綠蛋：
到夠鐘嗰下，唔知喺邊彈隻慘蛋出嚟

起動農場道 正式啟動
威豬獅隧出入口中線擺街

而家返新界978企人
948先坐滿

波比

KF5771 @ 59M
3波上斜扯盡的屯公

條友庇護工場走出嚟?

盲目推爆炸裂車已見一斑

死返去5P

N368炒車

佢對家長途王（灣仔大埔上水紅色特快）應該都要排隊

不過962系仲吉

唔熟西隧線
962系 客情如何?

45分鐘保鐵已經到第一城

btw978加班啦快啲
之前見佢成日企人出港島

荷蘭仔過檔5M

41A有三部紅蛋

係咪上掛埋

架DC2應該tot得

678呢

膠talk果件青衣大帝可以日日對住果三部紅強打飛機

明明荔廠平均車齡四廠最低
係咁吵冇紅蛋
遲啲mmc比哂你好冇

有紅強都無用，青衣未全歐5未用第一手新車 條膠都會鳩叫食柴 遲啲頭批舊頭7-8年車又屌批車柴
可以預見條膠未來繼續屌42c 49x 948 41A 948 44 食柴

LF5502@271
獅隧出九龍過左紅梅谷郊野公園壞車

獅隧封一條路

驚車都tot得 飛落街果架有得整不過應該夠買過架

如果佢住沙田會點
富豪超級奧林比安集中營

最憎mmc呢啲英國宇通

8311@307
大中開出已經頂閘

我而家真係想坐下3ASV多過MMC
起碼對腳舒服d

而家坐緊
成車得幾個

住富亨咪好，有多件字母膠一齊爭取新車

係百德新街先有十幾人上

輕鬆爬咗架6112

如果大老山轉乘優惠可以做到沙田轉673加埋都係$16, 及673大老山轉沙田車有回贈

咁就正啦

岩岩大隧竟然有上落
銅記去沙田咪有170

仲有182

竟然聯和墟有人搭返上水

探子回報TC4827@307大中一開車就壞車
仲要係轉出通道位 73X 71B 271坑嗰個位岩岩好轉彎位死火大中站現時除72X 74X之外停止運作

1520 全部中途站車改72X坑上客

車已落
中環去上水幾乎慢978一倍

上水一個站可以坐滿一架278X

KX675 83X
焗爐

部8279好似行錯方向

岩岩見到架978有人係入面擔遮

UP6883@73A

係嘅，殘舊而又意外率高的neoplan controlinear巴士

mmc比勝利二型更高意外率

其實德國科技
行市區同公路都係高損耗
咁老九邊會同你晒時間大執位

要分半條比城巴同埋班次不穩

有冇實質數據睇到豬躉男人先進四隻車既擺街率

準備搭948返屋企
遊行緊是咪暫停服務 修頓個站仲有無車到

點解佢最後會有咁既結論

我覺得依家AP除左上斜超慢之外其實無乜野

btw路政署幾時先肯鋪過呈祥道龍翔道既路面，成條路都爛，咩型號巴士行過都好震…

仲有坪石邨巴士站路面有幾個窿，唔知填左未…

大家對灣仔北果頭巴士站改路有咩意見

而家好似全部車跟680咁轉出海皮？

嘩眾取寵搏共鳴

分別分鐘仲好過堆mmc變頻洗衣機

小朋友R新車姐

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page 分享了他們的影片。
4 分鐘 ·

20/8 本台收到消息，指日前被拍攝到行車期間逆線扒頭的嶼巴車長，已被解僱。

有鬼用咩，死症黎
鋪完新瀝青咪又幾日同你行爛晒

除非封路重鋪石屎先解決問題
但最快都要一個禮拜先交到貨
結論都係死症

點解唔睇九巴APP?

熱烈地彈琴熱烈地唱
Btw嶼巴應該好多人咁樣揸車

[講到口乾] 中九龍幹線

原來33A都唔少人坐

agger
第一水 MMC 全兜廠又唔見佢出聲??

薯仔邊忽好食，好葡萄

石屎路仲震
唔係highway用

係多人坐，不過永遠唔會有賺

不過石屎路有個好處，最起碼比大車壓多幾次未必全爛

兩個都有？

其中一個我估係你

膠talk青衣大帝啲老友，對新車恨到出汁

我以為頹線黎

認真計
龍翔道呈祥道頂多係快速道路規格
同Highway有一段距離

所以鋪瀝青都係鳩鋪
除非重建升級做Highway規格
唔係封路重鋪石屎好過

荔廠非過海線有邊條好賺？
諗落得做到爆向爆車嘅城隧線 279x 249M 呢類

TG1245

跟住270A條隊短好多

差d以為睇緊幾個post之前既野

(Show Blocked User - 潮乜春)

龍翔道-呈祥道係普通controlled-access (trunk) road唔係highway同expressway

38
40
42C

仲有升降機線都好好賺

除左巴士站同停車場
香港practice係唔會用石屎,尤其70以上既路
因為會更震同嘈到pk

石屎路要維修亦更加麻煩

原來金公司e400有暗燈功能，新加定原本已有？

落雨冼到ON99(好似係

爬死車就話啫。。。爬生車抵佢死啦

遲早嶼巴專營權俾太陽伯伯做

係如心至葵涌新區就頹啫

佢俾部ATE你
位都冇得坐喊都無謂呀

問題用瀝青，跟住幾日又爛到一忽忽

咁龍翔道個情況用石屎都無辦法中嘅辦法
總好過你搵一個禮拜日輪流封行車線去重鋪瀝青
跟住過一排又爛到一個個氹

石屎起貨期耐，但起碼鋪完都算用得耐

RD9278@69X
坐滿

無添加舊直@276A

要將成條路由bitumen變哂石屎至少要玩1-2年加日頭24小時封路
石屎面要紮鐵+整joint位的
一爛就仲難維修

所以結論都係死症

而每當富豪車行龍翔道
雖然慢但起碼好坐先
但唔包38幾架禍根豪，有少少力但行到散個款

話說九巴係咪執過E500mmc d窗 好似靜左好多 SC4816@58x

都唔係，如心都上咗十幾人
楊屋道都有人等

金公司頹做葵涌新區線就真
33A 34 40x 無條做得好

44M過得去嘅

講起就嬲 條條都兜

TE2859@72X
復古牌老是常出現

2

thanks

唔識分老闆同廠長

佢只係一個想自己區有新車既人
你換豬比佢佢會話水滾
換躉又可以話多燒車
最好換哂紅巴
不過講定先，我無一次坐紅巴覺得佢冷氣掂

不如43m改葵興站<>青衣站啦。。。。
荃西至葵涌新區部分俾34做
新區去葵芳俾44m做
係新區<>長青長康變左要轉車
新區<>長宏就算依家都要轉

有做機場既朋友報告, 今個月A12第三次尾班車壞車

40X算啦
入馬鞍山預咗要兜到仆街

根本快唔起

962 咁撚多支線

唔想海隧沿路慢遊 明明中間可以好快（灣仔～獅隧20分鐘）

下一世先鋪到

[img]圖片網址 [/img] 唔好以為加密就可以不孝

?

雙向收路費

請問點樣使用其他道路

673+88/88x咪仲兜

咁大影響!?

去龍幹水道地盤潛水/兜路行行港豬澳

[edit]

TP3362@290
怡心園已經追到前車

未完全地起好收費站

好耐冇幫襯青嶼幹線唔知工程進度

網民‎Stephen Au-Yeung在facebook上貼文稱:幾個月前已經話今日雙向收過路費，可以今日都未起好收費亭，青馬橋結果今日封咗至少三條行車線，要封咁多線做嘢，同一時間又要收錢，收費廣場點會唔塞死！

點解唔係實施前一早set番堆機落去再test埋
明明之前好似講有2條自動+至少3條手動收費都搞成咁

入機場係兩條auto加四條manual
出就3+5
原本入去用黎行個三條就封左起booth

倒塞情況
屯公post又屌哂鬼

屯公龍尾屯門 大欖間歇性封閉

青馬管制區公司同新鴻基有冇關係?

有 子公司

Search唔到
欖隧公司就好易知道

我肯定係

930果個post , 條友係咁手竹

我覺得930B同934A應該係同期產物
只不過係果時拆左條930x, 驚佢唔夠車拆出黎，運吉又唔肯俾城仔加930車先俾老九做

最好笑係條友唔係住荃灣
但係係咁屌930

屌你做復讀機做到咁失敗
乜嘢叫或使用其他道路

末期語癌

話時話而家934系客量點

果個post 其實我都睇唔明

大西北唔係人住

睇新聞 聽講話無錢找

咩世界

青嶼幹線搞到有九巴車行龍運線

老九出動加班車行飛機橙線
有ASV行A31

聽講有人趕唔到飛機
然後因為原由係塞車所以冇保險賠

以前就齊頭$20, 30
而家就有零頭

仲可能個個懶得搵零頭比你
隊張100, 500去找

咁邊有咁多散紙去找

wtf

再唔係啲人成手散銀比你 你咪唯有慢慢數

人為塞車 慘

為左條港豬澳
今朝真係唔知唔見左幾多罐午餐肉

改完以後冇再加埋八達通機咩？

下年三月先有

TE7277@27

好似見到

經港豬澳運錢返去緊要
定你班港豬返工緊要 ?

條港珠澳有撚排先通車
唔可以起好咗收費亭先收錢啦？

TW4631@259D
嚇死無啦啦有人嘈無冷氣
好彩後尾司機走上樓上問
又冇人話嘈住要過車
明明無咩問題

咁都係controlinear 好d

官方要扮做配套去攞彩
理得你班港豬去死咩

繼續官式答案
請使用其他道路前往大嶼山

返工遲到？Miss左班機？
都係你班港豬無做好行程規劃
你死你賤

世界級城市 就要犯 世界級錯誤
2017 啦屌 仲係得現金收費乜撚嘢事

其實仲有autotoll
不過啲收費on9先至搞到冇乜人用

Btw，全世界都做緊唔駛停車繳費呢樣野果陣
我睇唔透香港搞停車拍卡到底係進步左定係倒退左

其他國家已經做緊全民autotoll
香港根本有呢種技術只係唔搞

大西北唔使返工

依加仲有老九車行E線

紅蛋行E33

AAU行A31

A31有ATR AAU AVC
三架晌哂GTC
紅強私左去東涌

依家GTC有大量小學雞

S64都有ATENU

全面實施Autotoll只會俾人屌官商勾結

岩岩翻香港無耐第一程巴士就係城巴d 閪500
無力 轉波又chok 起圍無高速無
係馬鞍山路比兩部私牌豬放到遠一遠
護眼紫色燈 條安全帶又唔撚work

UD1197@307P
仲有兩星期嘅放工專車

全世界無乜地方autotoll仲要額外收月費
好多地方鼓勵你用,過路費仲會收平d

快又閪過隧道都有折
但計埋月費就貴撚過唔折

再黎
SK8332@E41
可惜廠長又幾日冇出街
如果唔係拉到就正

新鴻基ssss

原來依家連40 L廠掛牌都變哂ATENU

歐3躉執晒去慢流水

十年後仲衰過依家d AP不是夢

JN8003@40
呢架上層報站機同其他電都唔同，係更早期車另外加裝果種

89D單野傳聞話九巴建議開89S，黃泥頭開跟89D到烏溪沙站後行公路直接番黃泥頭，開11-4，每30分鐘一班，變$6.4，另一至五加開0645同0715。

好似AV綠色殻嗰啲？

好心疏齒搞唔掂就zf啦

兩車走天涯

其實ATE車廂整到一撻撻咁係咪因為之前上過d車廂廣告

UG2400@E42

AVC

AAU

睇82B例子，如果真係開89S好可能要同89D跳飛機(80而家要跳82B)

如果用單層會唔會係同82K跳機會大D呢 同89D跳咪要有吉車由烏溪沙去黃泥頭

傷用車群組有人話用aillison仲好

禍根豬KU871@E41

勝利二型係以翻車為主

AP多出煙著火咩

乜車都拉入機場

講你5信，昨晚做👻🚍在新屋村有個呀👵🏼上🚍拍卡，D一聲，亮着長者，呀👵🏼行入去，跟注八達通突然响起D一聲又係長者，❤裏一沉知乜事😰😨😱
最慘回廠泊好🚍開一隻門出去後關門，馬上走人，行了幾步，突然👂🏼到一聲池一聲，前門双門開晒，😱😨😰🐴上🏃🏼‍♀🏃🏼‍♀🏃🏼‍♀🏃🏼‍♀🏃🏼‍♀😰😨😱👻🚍真得人😱😖😖😖
信不信由你😱😨😰😖😖😖

話說我其中一條線的掛牌佬遇到有個伯伯坐車....到站頭就見到有隻鶴在等...個伯伯就騎上去走左囉

老九E線放題

愈夜愈精彩

唉....不願置評

但坐得舒服過鴨車

記得果時短蘭短MCW...兩擔巨龍仲慢過勝利二型

批Voith強有得救嘅
但大咬左就未必肯認真執

仲有去麗瑤果條麗祖路都係世界級

但瀝源禾輋根本可以skip

班友話冇車去馬鞍山市中心

voith
zf

810
其實40X繼續行源禾路係九巴自己算死草多過人地唔放

十年後批車唔會攪到BE BW做四廠車球已經收貨

去吧, 秋本

40x兜路不在話下，連最基本班次都做得特別西
下繁城隧口條隊日日同73x鬥長，成撚日甩班 過左晚繁返烏溪沙等到地老天荒都未見40x到站

好似係亞記膠躉果種

83X全日 89D仲兜廣源 區議員批運輸署安排失當

搞區內線好過啦
馬鞍山返去咪搭貴哂

係天后見到HK1931七人車

呢部嘢部報站機冇裝入車箱組件入面
係好似AV咁用個鐵架吊住

禮義廉

完全正確
飛源禾快少少無車減
倒走半邊區內搶錢
仲要加車落 86K/S

你話佢點會搞

賓周仔夾埋禮義廉吠

8003以前都係嵌入組件入面
唔知早幾年先變左裝係組件出面

FF mode
86K變聯合班次一班停富豪果邊,一班停禾輋果邊🤔

都係無解決到價錢問題，上邊有人已經指出賺少左錢先係問題所在，除非86S全日可以收$9.1(即係40X價)，否則佢唔會理

有陣時高速公路塞車
行嗰邊反而可以偷到雞

仲未計 40X 係源禾最快上到轉車站嗰條
飛源禾難度唔會細過飛亞公角

如果想維持馬鞍山合理車程
除咗 全日飛亞公角 兩繁用其他方法處理亞公角直達葵涌外
暫時諗唔到有其他可行解決方法

但點解會咁唔同
明明都係同一批車

但亞公角幾乎所有馬鞍山路線都要經
要飛應該都唔易
不過好在仲有條43X，就算40X飛咗果度都未必會有好多人反對

有得681/0 轉798免費就好啦 成$24/26好貴 唔想沿路170慢遊

csl 爆信號

家穎姐姐

粵通卡98折
跨境中港車野野都¥200+

太天真 問過賓周仔未

之前好似建議過

係，但果期一出建議40X全日飛亞公角同時43X減班，咁俾人反對好正常

170沿路唔塞車嘅話半個鐘可以到沙田
最大問題反而係班次

點都密過673掛

部UX860好似連續行左三日74X

今日搭果班69C，上公路淨係坐滿窗口位，好罕見

應該d人怕好似琴日咁大塞車

其實佢幾多歲?

5658@682
部車唔係好多人😮
同時間六分鐘內有兩部九巴680

今日正常番啲啦應該

今朝睇落青馬都係keep住綠

980x 下繁最尾兩班，終於慢慢儲到客；由加班初期坐唔滿窗口變返頂閘

另類保鐵

[陰謀論]運吉想趕哂大西北同入東涌機場返工嘅人保鐵所以整單咁嘅嘢 [/陰謀論]

話說S64/X好似經常出15xx
係批左定偷雞

運吉建議A33拉去悅湖山莊 經置樂花園 龍門居 屯門碼頭
A33X拉去富泰 經良景
A33P去程到富泰跟新A33X走線 取消回程

980X班客以前係搭開鐵定係680X/681到轉過黎 點解可以多人得咁恐怖

起碼六成係鐵轉過黎
住馬鞍山就明，下繁中環返馬鞍山未有980x真係搭鐵都唔搭681/680x
另外一批係烏溪沙新客源，包括西沙路居民

如果.... 試辦一兩班982x 回程，過尖山隧道後經大圍站, 跟182沿路, 過富豪後停明星, 濱景, 再屈返第一城愉翠苑，有冇得諗？

如果咁行法一定會變980A每位收多$3

直接改182行西隧好似仲好

呢樣係香討討論咗好耐

屌, 醒唔起濱景係當馬鞍山咁辦

982X 一早要開回程啦
但點都要留返182，灣仔同Time Square 都好多客

182X唔夠做咩

翠林路口TA 已有車龍

以前未搬office前坐1755港碼開果班182X，通常柯布連道上到頂閘（有時熙信已經頂閘）

A22 連續2架65

夠以前A29強，6部車全派65xx

其實182時段真係好難搞 𠵱家九巴嗰兩班182x都唔係真係好好好爆 城巴嗰兩班就真係爆 如果要加城巴咁九巴都應該要同一時間加 但九巴時段無咁大需求

40X 只係落到葵興
換言之葵涌通勤客有相當部份本身都係要轉車

嗰 >7% 客
非繁轉車 換 兩繁直達葵芳葵興
睇下容溟舟點取捨

玩 121212 咁得唔得

982x去程玩左跟182時段，而182下繁北行成段都係城記時段
你係城記會唔會肯121212？

錦繡村巴大炒

咁搞禽獸村巴又俾埋太陽伯伯做

又黎

182真係好睇唔好做尤其紅隧塞車上黎係無譜
但感覺上入沙田係多客過過港島好多

正常 朝早返工趕時間求穩定保鐵 收工求舒適一程過返屋企搭巴士

嘉湖車

8號膽拖9同10

學校買起巴士培養巴膠下一代

突然之間好期待聽日落咗波之後青馬繳費廣場嘅情況

4089@682B

已預告午夜前後掛八號

似係捐多啲喎
因為冇油黑公司logo

不用分得那麼細

早排九巴唔係有個捐巴士計劃

趁未封橋拿拿聲過返氹仔先

斷估唔會封晒掛

留返西灣橋下通道,到時實排長龍

搭到去筲箕灣追到一部前車682,一直跟到入東隧,部早過我部車少少開既682在未入隧道過埋我地兩部車

有澳門輕軌咪唔洗排

不過成條起完應該要等到下個世紀

我第一次聽到起呢樣野,係我讀中學
時隔接近廿年

車上客
加班後第一次搭，好多位揀

啲車宜家喺廣島日晒雨淋緊

182x係咪頭車尾車九記, 中間兩班城記?

車屋

9030@678

1655@796P
終於坐得滿

政府仲要日日比租

城隧沙田好似領野🤔

KY6735 kickdown

btw呢部係唔係龍凳黎

老冠又出事真係大快人心

下個post畀左名未

應該係 車頭仲有學牌個架

極短命訓練巴

連登巴膠怒屌運吉暨大西北有排都未出到去市區專區

連登巴膠怒屌運吉搞屎棍暨老九反轉機場島專區

李惠利工業學院都唔要啦
中學要架車黎做乜

係小學黎。。
睇plaxton

用作咩用途? 可能做溫室

圖書館

冇冷氣

駁電落車尾冷氣機唔得咩
定係你指冷氣冇料到

1:1 巴士模型(Facebook打卡用)

屌

連登巴膠怒屌運吉累老九機場結界暨環禾路乾柒三鋪專區

RK3419@A43P
SL6335@A43
兩架都係去機場方向
PC3026@270A

FF
968拆兩條全日有冇可能
963
朗屏站<>金鐘東
朗屏站<>朗屏邨<>大馬路<>yoho mall <>大欖隧道<>西區海底隧道<>西消防街<>怡和大廈<>金鐘東

968
元朗西<>天后
元朗西<>元朗大馬路<>yoho mall<>大欖隧道<>
西區海底隧道<>金鐘<>灣仔站<>銅鑼灣<>天后

金鐘東仲有冇位呀

一係去隔離金鐘
冇咗條629
插乜都得

其實如果天水圍都拆到兩條線
睇唔出點解元朗拆唔到
968仲要咁好客
(不過天水圍啲屋苑同西鐵站距離遠就真)

兩條重複得好緊要
不如一條朗屏+大馬路，一條元朗南+錦田

咁除非玩到嗇色園架流動實險室咁誇張
但捐比小學，除左巴膠育成計劃之外
真係諗唔到有乜大用途用得著

即刻多左人改名做Dennis同Alexander
不起眼巴膠培育法

巴膠的3P

忽然間我想懺悔

你兩個

厹司行翻廿年前舊路

劇毒

做到廢物利用又做埋PR
咁好橋係唔怕重用

三皮幾買個形象抵到爛啦

廿年前捐咩車型先? 好似捐珍寶俾政府做圖書館或做捐血車

拼屠雅演村巴.....環禾露乾又俾太陽伯伯打到柒....今次應該係因為掃場事件

細個果時試過哈樂車試堂，唔知而家仲有冇
始果部車由貨櫃車變做巴士都應該幾正

上過3N80

同楊丞琳差唔多大

仲值唔值三皮幾

台灣姐姐大我3個月

唔值就仲抵玩

我都上過
學用電腦

跟住仲有某年紅心巴活動:
劉德華去黃大仙醫院幫長者剪頭髮, 結果去到近距離見到劉德華 但 紅心巴冇出

全港交通接近停頓

係屋企都覺得個風好撚恐怖

烚蠔瘋求

相隔5年又一個10仔

話說我賭撚左100蚊 一出十號即刻好似呢條片咁跳舞!!!!!!!!

1001